尋找今日係寶琳站送咗支可樂俾我嘅絲打

我係今日個巴打想搵返你做個朋友
pm me plz-

搵我條女做乜

唔好糾纏人啦，人地根本唔想同你做個朋友

想搵邊個
利申 dell promoter

成日見d 人買野食比乞衣 咁做都幾好 下下都比錢做壞規矩

唔知咩名 但佢見我上連登問我係咪巴打 想搵番佢